{
    "question": "Jika panjang AB=12 cm BC=9cm dan AE=8cm maka panjang diagonal ruang EC adalah    beserta caranya ya kakak\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawab:</strong></p><p>864</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawabanya 864 maaf kalau salah yahh</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>dan jangan lupa subs channel aku namanya Fandi Official Channel nantinti ya frofilnya FLG bantu 100k yhh terimakasih</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "seorang-pedagang-buah-membeli-satu-peti-jeruk-dengan-harga-rp750-930",
            "question": "Seorang pedagang buah membeli satu peti jeruk dengan harga Rp750.000,00 dengan Netto 50 kg. setelah dibuka ternyata busuk 2 kg. Jika pedagang menginginkan untung 20%, maka harga jual tiap kg adalah    Rp18.000,00\r\n Rp15.625,00\r\n Rp15.000,00\r\n Rp18.750,0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>harga jual tiap kg adalah Rp18.750,00</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. 18.750,00</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>120/100*750.000=900.000</p><p></p><p>900.000/48=18.750</p><p></p><p>jadi 1 kg jeruk dijual 18.750,00</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perbandingan-keliling-dua-buah-persegi-yang-memiliki-luas-81m2-da-294",
            "question": "Perbandingan keliling dua buah persegi yang memiliki luas\r\n81m2 dan 225m2 adalah ...\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3 : 5</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>kll = \u221a81 = 9 x 4 = 36</p><p>kll = \u221a225 = 15 x 4 =60</p><p>36 : 60 sesama dibgi 12</p><p> 3  :  5</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-modus-dari-masing-masing-kumpulan-data-di-bawah-ini-a-702",
            "question": "Tentukan modus dari masing-masing kumpulan data di bawah ini!     a. 7, 6, 8, 5, 6, 6, 7,5\r\nb. 3, 4, 5, 6, 5, 7, 8, 6,5\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawab:</strong></p><p><strong>A. 6</strong></p><p><strong>B. 5</strong></p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>Median=Nilai tengah</p><p></p><p>A. 5,5,6,6,6,7,7,8</p><p>8/2=4</p><p>[tex]\\frac{6+6}{2} =12/2=6[/tex]</p><p></p><p>B. 3,4,5,5,5,6,6,7,8</p><p>9/2=4,5</p><p>5</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawab:</strong></p><p>Modus adalah data dengan frekuensi terbanyak, simplenya paling sering keluar. </p><p></p><p>a. 5, 5, 6, 6, 6, 7, 7, 8</p><p>--&gt; 6-nya berjumlah 3 (terbanyak)</p><p>--&gt; <strong>modus = 6</strong></p><p></p><p>b. 3, 4, 5, 5, 5, 6, 6, 7, 8</p><p>--&gt; 5-nya berjumlah 3 (terbanyak)</p><p>--&gt; <strong>modus = 5</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapa-besar-sudut-b-jika-di-ketahui-sudut-a-30-derajat-segitiga-848",
            "question": "Berapa besar sudut b jika di ketahui sudut a 30 derajat, segitiga siku siku",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berati sudut b adalah 30 </p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "12-suatu-bak-berbentuk-balok-dengan-panjang-3-m-lebar-1-m-459",
            "question": "12. Suatu bak berbentuk balok dengan panjang =    3 m, lebar = 1 m, dan tinggi = 4 m. Volume air\r\nas\r\n3\r\njika bak\r\npenuh adalah ....\r\n4\r\na. 9 m\r\nc. 16 m\r\nb. 12 m3\r\nd. 18 m3\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>12m\u00b3</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>volume balok= p\u00d7 l\u00d7 t= 3m\u00d7 1m\u00d7 4m= 12m\u00b3</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h3>C. 12 m\u00b3</h3><p></p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p></p><h3>balok</h3><p></p><h3>V=p\u00d7l\u00d7t</h3><h3>  = 3m \u00d7 1m \u00d7 4m</h3><h3>  = 12 m\u00b3</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nilai-yang-memenuhi-pertidak-samaan-2-4lt-3-2eur-491",
            "question": "Nilai yang memenuhi pertidak samaan 2\u00d7-4&lt; 3 \u00d7+2,\u00d7\u20ac\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2x-4\u22643x+2</p><p>2x    \u22643x+2+4</p><p>2x    \u22643x+6</p><p>2x-3x\u22646</p><p>-x     \u22646</p><p> x      \u22646/-1</p><p> x      \u2264-6</p><p>jadi nilai x kurang lebih adalah -6</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "absis-dan-ordinat-dari-titik-koordinat-5-3-adalah-447",
            "question": "Absis dan ordinat dari titik koordinat (5,-3) adalah...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>16 cerdinat sama dengan 7,-8 cerdinat</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>24</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>maaf kalo salah ya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bola-berdiameter-10-cm-berapakah-luas-permukaan-bola-935",
            "question": "Bola berdiameter 10 cm berapakah luas permukaan bola",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>rumus luas permukaan bola </p><p>L=4\u03c0r\u00b2 </p><p>rumus jari jari = r = d/2</p><p></p><p>diameter : 10 cm</p><p>jari\" : r:d/2</p><p>          : 10/2</p><p>          : 5</p><p></p><p>L= 4\u03c0r\u00b2</p><p>L= 4.3,14.5.5</p><p>L=314 </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hasil-dari-2-hm-10-dam-adalah-a-300-b-400-c-3000-d-400-621",
            "question": "Hasil dari 2 hm + 10 dam adalah...\r\na. 300 \r\nb. 400\r\nc. 3.000\r\nd. 4.000\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3.000 C</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p></p><p>2hm= 2\u00d710.000= 2.000 dm</p><p>10 dam= 10\u00d71000=1.000 dm</p><p></p><p>2.000dm + 1.000dm</p><p>3.000dm</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sederhanakan-bentuk-aljabar-berikut-42y-32-6y-2-613",
            "question": "Sederhanakan bentuk aljabar berikut \r\n4\u00d7\u00b2y + 3\u00d7\u00b2 \u22126y + 2\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h3>1y +2</h3><p></p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p></p><h3>4x\u00b2y + 3x\u00b2 -6y + 2</h3><p></p><h3>4x\u00b2y + 3x\u00b2 = 7y</h3><h3>7y - 6y = 1y + 2</h3><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}